{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "10": "10",
  "20": "20",
  "50": "50",
  "100": "100",
  "'Type' must be one of ['Node', 'Door', 'Region', 'Input', 'Output', 'Elevator', 'Relay', 'Camera', 'Nvr', 'Channel', 'Gateway', 'Lockset', 'Facegate', 'Subnode', 'Reader', 'ContGate', 'ContLock', 'Intercom', 'Trigger', 'Threat', 'Person', 'Access']": "“类型”必须是[“节点”、“门”、“区域”、“输入”、“输出”、“电梯”、“中继”、“摄像机”、“NVR”、“通道”、“网关”之一', 'Lockset', 'Facegate', '子节点', 'Reader', 'ContGate', 'ContLock', 'Intercom', 'Trigger', 'Threat', 'Person', 'Access']",
  "1 Door": "1 门",
  "1 X 1": "1×1",
  "1 X 2": "1×2",
  "12 Hour": "12小时",
  "2 Door": "2门",
  "2 X 2": "2×2",
  "24 Hour": "24小时",
  "32 Bit Format": "32 位格式",
  "4 Door": "4门",
  "56 Bit Format": "56 位格式",
  "8 Door": "8门",
  "A valid integer is required.": "需要一个有效的整数。",
  "ACK": "确认",
  "ACK Report": "确认报告",
  "ACK Time": "确认时间",
  "ACK User": "确认用户",
  "ADA Time (sec)": "ADA 时间（秒）",
  "API Port": "API端口",
  "API key": "API密钥",
  "Accept": "接受",
  "Access": "使用权",
  "Access Denied for Access Door": "访问门被拒绝",
  "Access Denied for Anti-Passback": "因反潜回而拒绝访问",
  "Access Denied for Anti-Tailgate": "因防尾门而被拒绝访问",
  "Access Denied for Card Timeout": "卡超时被拒绝访问",
  "Access Denied for Credential": "凭证访问被拒绝",
  "Access Denied for Door Occupied": "门被占用时拒绝进入",
  "Access Denied for Door Passback": "门回传拒绝访问",
  "Access Denied for Door Stat": "门统计拒绝访问",
  "Access Denied for Format": "因格式原因拒绝访问",
  "Access Denied for Inactive Card": "非活动卡拒绝访问",
  "Access Denied for Lost Card": "因卡丢失而被拒绝访问",
  "Access Denied for Manager-In": "Manager-In 访问被拒绝",
  "Access Denied for Occupancy Limit": "因占用限制而拒绝访问",
  "Access Denied for Pair Door": "对门拒绝访问",
  "Access Denied for Person": "人员访问被拒绝",
  "Access Denied for Reader Type": "读卡器类型拒绝访问",
  "Access Denied for Stolen Card": "因卡被盗而被拒绝访问",
  "Access Denied for Threat Level": "根据威胁级别拒绝访问",
  "Access Denied for Time Limit": "因时间限制而拒绝访问",
  "Access Denied for Two-Person": "两人拒绝进入",
  "Access Denied for Used Card": "使用过的卡被拒绝访问",
  "Access Device": "接入设备",
  "Access Granted In": "访问权限授予于",
  "Access Granted Out": "授予访问权限",
  "Access Item": "访问项目",
  "Access Item...": "访问项目...",
  "Access Name": "访问名称",
  "Access No": "访问编号",
  "Access Not Complete": "访问未完成",
  "Access Report": "访问报告",
  "Access Type": "接入类型",
  "Access Warning for Anti-Passback": "防潜回访问警告",
  "Access Warning for Anti-Tailgate": "防尾门进入警告",
  "Access Warning for Occupancy Limit": "占用限制的访问警告",
  "Ack": "确认",
  "Ack Report": "确认报告",
  "Ack Required": "需要确认",
  "Action": "行动",
  "Action Add": "动作添加",
  "Action Control": "动作控制",
  "Action Item": "行动项目",
  "Action No": "行动编号",
  "Action Type": "动作类型",
  "Active": "积极的",
  "Ada": "艾达",
  "Add": "添加",
  "Add Access": "添加访问权限",
  "Add Action": "添加动作",
  "Add Camera": "添加相机",
  "Add Channel": "添加频道",
  "Add Contgate": "添加Contgate",
  "Add Contlock": "添加控制锁",
  "Add Credential": "添加凭证",
  "Add Door Rule": "添加门规则",
  "Add Event": "添加事件",
  "Add Event Action": "添加事件操作",
  "Add Facegate": "添加人脸门",
  "Add Floor": "添加楼层",
  "Add Format": "添加格式",
  "Add Gateway": "添加网关",
  "Add Group": "添加组",
  "Add Holiday": "添加假期",
  "Add Holiday Item": "添加假期项目",
  "Add Intercom": "添加对讲机",
  "Add Lockset": "添加锁具",
  "Add Node": "添加节点",
  "Add Nvr": "添加网络硬盘",
  "Add Partition": "添加分区",
  "Add Person": "添加人员",
  "Add Region": "添加区域",
  "Add Schedule": "添加时间表",
  "Add Schedule Item": "添加计划项目",
  "Add Subnode": "添加子节点",
  "Add Task": "添加任务",
  "Add User": "添加用户",
  "Add View": "添加视图",
  "Address": "地址",
  "Address 2": "地址2",
  "Address 3": "地址3",
  "Advantage": "优势",
  "Alert": "警报",
  "Alert Cleared": "警报已清除",
  "Alert Forced Open": "警报强制打开",
  "Alert Output": "警报输出",
  "Alert Propped Open": "警报打开",
  "Alert Stat": "警报统计",
  "Anti Passback": "反潜回",
  "Anti Passback  Rule": "反潜回规则",
  "Anti Passback Rule": "反潜回规则",
  "Anti Passback Time (sec)": "反潜回时间（秒）",
  "Anti Passback Type": "反潜回类型",
  "Anti Tailgate Rule": "防尾随规则",
  "Apply": "申请",
  "Apply License Key": "应用许可证密钥",
  "Archive": "档案",
  "Archive Log No": "存档日志号",
  "Archive Logo No": "档案标志 否",
  "Archive Name": "档案名称",
  "Archive No": "存档号",
  "Archive Schedule": "存档时间表",
  "Archive Schedule List": "存档时间表列表",
  "Archive Schedule Name": "存档计划名称",
  "Archive Time": "存档时间",
  "Assigned": "已分配",
  "Audit": "审计",
  "Authentication credentials were not provided.": "未提供身份验证凭据。",
  "Auto": "汽车",
  "Available": "可用的",
  "Backup": "备份",
  "Backup Data": "备份数据",
  "Backup Media": "备份媒体",
  "Backup Name": "备份名称",
  "Backup No": "备份号",
  "Backup Schedule": "备份计划",
  "Backup Schedule List": "备份计划列表",
  "Backup Time": "备份时间",
  "Basic": "基本的",
  "Baudrate": "波特率",
  "Big Endian": "大尾数法",
  "Board": "木板",
  "Board Count": "板数",
  "Board1": "板1",
  "Breadcrumb": "面包屑",
  "Buglar Alarm": "警报器",
  "Bulk Count": "批量计数",
  "Bulk Load": "散装",
  "Bulk Load Credential": "批量加载凭证",
  "Burg Alarm Enable": "防盗报警启用",
  "Burg Zone Enable": "防盗区启用",
  "Burglar Alarm Arm": "防盗报警臂",
  "Burglar Alarm Disarm": "防盗警报解除",
  "Burglar Alarm Input": "防盗报警输入",
  "Burglar Alarm Output": "防盗报警输出",
  "Busy": "忙碌的",
  "But don't worry, you can find plenty of other things on our dashboard.": "但不用担心，您可以在我们的仪表板上找到很多其他内容。",
  "Button disabled": "按钮已禁用",
  "CN": "中国",
  "CSV": "CSV",
  "Camera": "相机",
  "Camera Connected": "相机已连接",
  "Camera Disconnected": "相机已断开连接",
  "Camera Name": "相机名称",
  "Camera No": "相机编号",
  "Camera Port": "相机接口",
  "Cancel": "取消",
  "Capacity": "容量",
  "Capacity List": "容量列表",
  "Card Data": "卡数据",
  "Card Number": "卡号",
  "Card Only": "仅限卡",
  "Card Time (sec)": "打卡时间（秒）",
  "Card and Key": "卡和钥匙",
  "Card or Key": "卡或钥匙",
  "Certificate": "证书",
  "Channel": "渠道",
  "Channel Connected": "通道已连接",
  "Channel Disconnected": "通道已断开",
  "Channel Enable": "通道启用",
  "Channel ID": "通道号",
  "Channel List": "频道列表",
  "Channel Name": "频道名称",
  "Channel No": "通道号",
  "Check": "查看",
  "Check update successful": "检查更新是否成功",
  "Clear All": "全部清除",
  "Close": "关闭",
  "Cloud": "云",
  "Cloud Address": "云地址",
  "Cloud Port": "云港",
  "Cloud Server": "云服务器",
  "Comment": "评论",
  "Company": "公司",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "ContGate": "联系门",
  "ContGate Busy": "ContGate 忙",
  "ContGate Connected": "康捷互联",
  "ContGate Disconnected": "ConGate 已断开连接",
  "ContGate Discover": "康捷发现",
  "ContGate Idle": "ConGate 空闲",
  "ContGate List": "联系门列表",
  "ContGate Name": "联系门名称",
  "ContGate No": "联系门号",
  "ContLock": "控制锁",
  "ContLock  Status Update successful": "ConLock 状态更新成功",
  "ContLock Audit": "ContLock审核",
  "ContLock Busy": "控制锁忙",
  "ContLock Close": "控制锁关闭",
  "ContLock Connected": "控制锁已连接",
  "ContLock Control - Initialize": "ContLock 控制 - 初始化",
  "ContLock Control - Lock": "ContLock 控制 - 锁定",
  "ContLock Control - M-Unlock": "ContLock 控制 - M-Unlock",
  "ContLock Control - Unlock": "ContLock 控制 - 解锁",
  "ContLock Control - Update": "ContLock 控制 - 更新",
  "ContLock Denied": "控制锁被拒绝",
  "ContLock Disconnected": "控制锁断开",
  "ContLock Discover": "ContLock发现",
  "ContLock Granted": "已授予控制锁定",
  "ContLock Idle": "控制锁空闲",
  "ContLock List": "控制锁列表",
  "ContLock Locked": "控制锁已锁定",
  "ContLock Name": "控制锁名称",
  "ContLock No": "控制锁 否",
  "ContLock Open": "控制锁打开",
  "ContLock Unlocked": "控制锁已解锁",
  "Contact Control - Probe": "接触控制 - 探头",
  "Contact Stat": "联系统计",
  "Contgate": "康特盖特",
  "Contlock": "控制锁",
  "Copy Log From Database": "从数据库复制日志",
  "Corporate": "公司的",
  "Country": "国家",
  "Credential": "凭据",
  "Credential Access": "凭证访问",
  "Credential Format": "凭证格式",
  "Credential Information": "凭证信息",
  "Credential No": "证件号码",
  "Credential Number": "证件号码",
  "Credential Number already exists": "凭证号码已存在",
  "Credential Scan": "凭证扫描",
  "Credential Stat": "凭证统计",
  "Credential Type": "凭证类型",
  "Current Time": "当前时间",
  "Current Version": "当前版本",
  "DD/MM/YYYY": "日/月/年",
  "DHCP": "动态主机配置协议",
  "DNS1": "域名解析1",
  "DNS2": "域名解析2",
  "DW Spectrum": "离散波谱",
  "Daily": "日常的",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Data Port": "数据端口",
  "Database": "数据库",
  "Database Audit": "数据库审计",
  "Date": "日期",
  "Date Format": "日期格式",
  "Date Name": "日期 姓名",
  "Dawn To Dusk": "黎明到黄昏",
  "DeadMan Active": "死人活跃",
  "DeadMan Check": "亡灵检查",
  "DeadMan Inactive": "死人不活动",
  "Deadman Check": "亡灵检查",
  "Deadman Interval (min)": "紧急制动间隔（分钟）",
  "Deadman Output No": "Deadman 输出 无",
  "Deadman Rule": "亡灵规则",
  "Deadman Stat": "亡灵统计",
  "Default": "默认",
  "Default Format": "默认格式",
  "Defined Field": "定义字段",
  "Defined Fields": "定义字段",
  "Delete": "删除",
  "Delete Existing Data": "删除现有数据",
  "Description": "描述",
  "Device": "设备",
  "Device ID": "设备ID",
  "Device ID is required": "设备 ID 为必填项",
  "Device Information": "设备信息",
  "Device Name": "设备名称",
  "Device No": "设备编号",
  "Device Type": "设备类型",
  "Disabled": "残疾人",
  "Discover": "发现",
  "Do you really want to Check this node?": "您确实要检查此节点吗？",
  "Do you really want to delete this?": "您真的要删除这个吗？",
  "Do you really want to make all  this?": "你真的想要做这一切吗？",
  "Do you really want to reload the selected nodes?": "您确实要重新加载选定的节点吗？",
  "Do you really want to update contLock status to  for the selected contLock?": "您确实想要将所选 conLock 的 contLock 状态更新为吗？",
  "Do you really want to update door lock status to  for the selected doors?": "您确实要更新所选门的门锁状态吗？",
  "Do you really want to update intercom status to  for the selected intercom?": "您确实要将所选对讲机的对讲机状态更新为吗？",
  "Door": "门",
  "Door  Status Update successful": "门状态更新成功",
  "Door Close": "关门",
  "Door Contact": "门触点",
  "Door Contact Enable": "门磁启用",
  "Door Contact Type": "门触点类型",
  "Door Control - Lockdown": "门控 - 锁定",
  "Door Control - Lockdown with REX": "门控 - 使用 REX 锁定",
  "Door Control - Normal": "门控制 - 正常",
  "Door Control - Passthru": "门控 - Passthru",
  "Door Lock": "门锁",
  "Door Lock Type": "门锁类型",
  "Door Lockdown": "门锁",
  "Door Lockdown with REX": "REX 门锁",
  "Door Locked": "门锁着",
  "Door Name": "门名",
  "Door No": "门号",
  "Door Normal": "门正常",
  "Door Open": "门打开了",
  "Door Passthru": "门通道",
  "Door Port": "门口",
  "Door Rex": "门雷克斯",
  "Door Rex Enable": "门雷克斯启用",
  "Door Rex Type": "门霸型",
  "Door Rule": "门规则",
  "Door Rule Name": "门规则名称",
  "Door Stat": "门统计",
  "Door Trouble": "门故障",
  "Door Unlocked": "门未锁",
  "Download Certificate for PC": "下载 PC 版证书",
  "Dusk To Dawn": "黄昏到黎明",
  "EULA": "最终用户许可协议",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Access": "编辑访问权限",
  "Edit Archive Schedule": "编辑存档时间表",
  "Edit Backup Schedule": "编辑备份计划",
  "Edit Camera": "编辑相机",
  "Edit Contlock": "编辑控制锁",
  "Edit Credential": "编辑凭证",
  "Edit Door": "编辑门",
  "Edit Floor": "编辑楼层",
  "Edit Format": "编辑格式",
  "Edit Group": "编辑组",
  "Edit Layout": "编辑布局",
  "Edit Node": "编辑节点",
  "Edit Output": "编辑输出",
  "Edit Person": "编辑人物",
  "Edit Schedule": "编辑日程",
  "Edit Trigger": "编辑触发器",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Edit User Role": "编辑用户角色",
  "Edit View": "编辑视图",
  "Elevated": "高架",
  "Elevator": "电梯",
  "Elevator Control - Lockdown": "电梯控制 - 锁定",
  "Elevator Control - Normal": "电梯控制 - 正常",
  "Elevator Control - Passthru": "电梯控制 - 通道",
  "Elevator Denied for Access Relay": "电梯拒绝访问中继",
  "Elevator Denied for Card Timeout": "电梯因刷卡超时被拒绝",
  "Elevator Denied for Credential": "电梯因凭证被拒绝",
  "Elevator Denied for Credential Type": "电梯因凭证类型被拒绝",
  "Elevator Denied for Elevator Stat": "电梯因电梯统计而被拒绝",
  "Elevator Denied for Format": "电梯因格式原因被拒绝",
  "Elevator Denied for Inactive Card": "电梯因无效卡而被拒绝",
  "Elevator Denied for Lost Card": "电梯因丢失卡而被拒绝",
  "Elevator Denied for Person": "电梯被拒绝",
  "Elevator Denied for Reader Type": "电梯因读卡器类型而被拒绝",
  "Elevator Denied for Stolen Card": "电梯因卡被盗而被拒绝",
  "Elevator Denied for Threat Level": "电梯因威胁级别而被拒绝",
  "Elevator Denied for Time Limit": "电梯因时间限制被拒绝",
  "Elevator Granted": "授予电梯",
  "Elevator Lockdown": "电梯锁定",
  "Elevator Name": "电梯名称",
  "Elevator No": "电梯编号",
  "Elevator Normal": "电梯正常",
  "Elevator Passthru": "电梯通道",
  "Elevator Stat": "电梯统计",
  "Email": "电子邮件",
  "Email Configuration": "电子邮件配置",
  "Enable": "使能够",
  "End Date": "结束日期",
  "End Point": "终点",
  "End Time": "时间结束",
  "Energized": "充满活力",
  "Error": "错误",
  "Even": "甚至",
  "Event": "事件",
  "Event Action": "事件动作",
  "Event Action List": "事件动作列表",
  "Event Action Name": "事件操作名称",
  "Event Action No": "事件 操作 编号",
  "Event Add": "事件添加",
  "Event Code": "事件代码",
  "Event Code List": "事件代码列表",
  "Event Codes": "事件代码",
  "Event Item": "活动项目",
  "Event Level": "活动级别",
  "Event Name": "活动名称",
  "Event No": "事件编号",
  "Event Time": "活动时间",
  "Event Type": "事件类型",
  "Exempt": "豁免",
  "Export": "出口",
  "Extended Lock": "延长锁",
  "Extended Unlock": "延长解锁",
  "Extended Unlock Time (min)": "延长解锁时间（分钟）",
  "Extended Unlock Time (sec)": "延长解锁时间（秒）",
  "External": "外部的",
  "FTP": "文件传输协议",
  "FTP Server": "FTP服务器",
  "Face": "脸",
  "Face Configuration": "面部配置",
  "Face Threshold": "人脸阈值",
  "Facegate": "面门",
  "Facegate Audit": "人脸门审核",
  "Facegate Busy": "脸部门正忙",
  "Facegate Close": "面门关闭",
  "Facegate Connected": "面门已连接",
  "Facegate Control - Initialize": "Facegate 控制 - 初始化",
  "Facegate Control - Lock": "面门控制 - 锁定",
  "Facegate Control - M-Unlock": "Facegate 控制 - M-Unlock",
  "Facegate Control - Unlock": "Facegate 控制 - 解锁",
  "Facegate Control - Update": "Facegate 控制 - 更新",
  "Facegate Denied": "Facegate 被拒绝",
  "Facegate Disconnected": "Facegate 已断开连接",
  "Facegate Granted": "已授予 Facegate",
  "Facegate Idle": "面门空闲",
  "Facegate Locked": "面门已锁定",
  "Facegate Name": "人脸门名称",
  "Facegate No": "面门编号",
  "Facegate Open": "面门打开",
  "Facegate Unlocked": "面门解锁",
  "Facegate and Face": "人脸门和人脸",
  "Facility & Number": "设施及数量",
  "Facility Code": "设施代码",
  "Facility Length": "设施长度",
  "Facility Start": "设施启动",
  "Factory Default": "出厂默认值",
  "Factory Default Active": "出厂默认激活",
  "Failed to get license. Do you want to create new license?": "未能获得许可。您想创建新许可证吗？",
  "Field Enable": "现场启用",
  "Field Name": "字段名称",
  "Field No": "字段编号",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名",
  "Filter": "筛选",
  "Filter Enable": "过滤器启用",
  "First Name": "名",
  "First Person In": "第一人称进入",
  "First Person Out": "第一人称出局",
  "First Person Rule": "第一人称规则",
  "Floor": "地面",
  "Floor List": "楼层列表",
  "Floor Name": "楼层名称",
  "Floor No": "楼层号",
  "Follow Input": "跟随输入",
  "Forced Alert Enable": "强制警报启用",
  "Forced Open": "强制打开",
  "Format": "格式",
  "Format Name": "格式名称",
  "Format No": "格式编号",
  "Format Scan": "格式化扫描",
  "Format Select": "格式选择",
  "Format Type": "格式类型",
  "Fri": "周五",
  "Ftp": "FTP",
  "Ftp Configuration": "FTP 配置",
  "Full Update": "完整更新",
  "Gate Type": "闸门类型",
  "Gateway": "网关",
  "Gateway Connected": "网关已连接",
  "Gateway Disconnected": "网关已断开",
  "Gateway List": "网关列表",
  "Gateway Name": "网关名称",
  "Gateway No": "网关号",
  "Gemini": "双子座",
  "Gemini Configuration": "双子座配置",
  "Gemini Panel Arm": "Gemini 面板臂",
  "Gemini Panel Disarm": "双子座面板解除武装",
  "Gemini Panel Rule": "双子座小组规则",
  "Get Back": "回来",
  "Get License Key": "获取许可证密钥",
  "Get License Key Successful": "成功获取许可证密钥",
  "Get back": "回来",
  "GetBack": "回来",
  "Getback": "回来",
  "Getback Log From Archive": "从存档中取回日志",
  "Go Back": "回去",
  "Grace Time (min)": "宽限时间（分钟）",
  "Group": "团体",
  "Group Edit": "群组编辑",
  "Group Edit Door": "群组编辑门",
  "Group Item": "组项目",
  "Group List": "团体名单",
  "Group Name": "团队名字",
  "Group No": "组号",
  "Group Type": "团体类型",
  "Guard Tour": "警卫巡演",
  "Guarded": "守卫",
  "HW Reset Active": "硬件复位激活",
  "Hard": "难的",
  "HazMat Active": "危险物质活性物质",
  "HazMat Inactive": "危险品不活跃",
  "HazMat Unlock": "危险物质解锁",
  "Hazmat Input No": "危险品输入编号",
  "Hazmat Output No": "危险品输出否",
  "Hazmat Rule": "危险品规则",
  "Hazmat Stat": "危险品统计",
  "Hazmat Unlock": "危险品解锁",
  "High": "高的",
  "Holiday": "假期",
  "Holiday Item": "节日项目",
  "Holiday Item Add": "节日项目添加",
  "Holiday Items": "节日用品",
  "Holiday List": "假期清单",
  "Holiday Name": "节日名称",
  "Holiday No": "假期号",
  "Home": "家",
  "Hour": "小时",
  "IP Address": "IP地址",
  "IP Reset Active": "IP 重置激活",
  "I/O Board": "输入/输出板",
  "Image File": "图像文件",
  "Import": "进口",
  "In": "在",
  "Inactive": "不活跃",
  "Individual": "个人",
  "Info Access": "信息访问",
  "Info Archive Schedule": "信息存档时间表",
  "Info Backup Schedule": "信息备份时间表",
  "Info Camera": "信息相机",
  "Info Channel": "资讯频道",
  "Info Contgate": "信息Contgate",
  "Info Contlock": "信息控制",
  "Info Credential": "信息凭证",
  "Info Defined Field": "信息定义字段",
  "Info Door": "信息门",
  "Info Event Action": "信息事件行动",
  "Info Floor": "信息楼层",
  "Info Format": "信息格式",
  "Info Group": "信息组",
  "Info Holiday": "假期信息",
  "Info Input": "信息输入",
  "Info Intercom": "信息对讲",
  "Info Log": "信息日志",
  "Info Node": "信息节点",
  "Info Output": "信息输出",
  "Info Partition": "信息分区",
  "Info Person": "信息员",
  "Info Schedule": "信息时间表",
  "Info Schedule Item": "信息表项目",
  "Info Threat": "信息威胁",
  "Info Trigger": "信息触发",
  "Info User": "信息用户",
  "Info User Role": "信息用户角色",
  "Info View": "信息查看",
  "Information": "信息",
  "Input": "输入",
  "Input Active": "输入有效",
  "Input Control - Probe": "输入控制 - 探头",
  "Input Inactive": "输入无效",
  "Input Name": "输入名称",
  "Input No": "输入编号",
  "Input Port": "输入端口",
  "Input Stat": "输入统计",
  "Input Trouble": "输入问题",
  "Input Type": "输入类型",
  "Install Type": "安装类型",
  "Instant Record": "即时记录",
  "Intercom": "对讲机",
  "Intercom  Status Update successful": "对讲状态更新成功",
  "Intercom Audit": "对讲审计",
  "Intercom Busy": "对讲机忙",
  "Intercom Close": "对讲关闭",
  "Intercom Connected": "对讲机已连接",
  "Intercom Control - Initialize": "对讲控制 - 初始化",
  "Intercom Control - Lock": "对讲控制 - 锁",
  "Intercom Control - M-Unlock": "对讲控制 - M-Unlock",
  "Intercom Control - Unlock": "对讲控制 - 解锁",
  "Intercom Control - Update": "对讲控制 - 更新",
  "Intercom Denied": "对讲机被拒绝",
  "Intercom Disconnected": "对讲机已断开",
  "Intercom Granted": "对讲机已授予",
  "Intercom Idle": "对讲机空闲",
  "Intercom Locked": "对讲机锁定",
  "Intercom Name": "对讲机名称",
  "Intercom No": "对讲机号码",
  "Intercom Open": "对讲开放",
  "Intercom Unlocked": "对讲机解锁",
  "Intercom and Face": "对讲和人脸",
  "Invalid token.": "令牌无效。",
  "Invite": "邀请",
  "Item Info": "物品信息",
  "Jupiter": "木星",
  "KR": "韩国",
  "Key": "钥匙",
  "Key Only": "仅钥匙",
  "Keypad": "键盘",
  "Language": "语言",
  "Last Name": "姓",
  "Latch": "闩锁",
  "Latch Lock": "闩锁",
  "Latch Unlock": "闩锁解锁",
  "Latest Version": "最新版本",
  "Latitude": "纬度",
  "Layout Saving...": "布局保存...",
  "Layout save successful": "布局保存成功",
  "License": "执照",
  "License Agreement": "许可协议",
  "License Information": "许可证信息",
  "Licensed": "领有牌照",
  "Link ID": "链接ID",
  "List": "列表",
  "List Enable": "列表启用",
  "Lite Update": "精简版更新",
  "Little Endian": "小尾数法",
  "Live": "居住",
  "Load Database from storage": "从存储加载数据库",
  "Load Image": "加载图片",
  "Loading...": "加载中...",
  "Local": "当地的",
  "Local Media": "当地媒体",
  "Lock": "锁",
  "Lock Control - Lock": "锁定控制 - 锁定",
  "Lock Control - M-Unlock": "锁定控制 - M-Unlock",
  "Lock Control - Unlock": "锁定控制 - 解锁",
  "Lock ID": "锁ID",
  "Lock Stat": "锁定状态",
  "Lockdown": "封锁",
  "Lockdown with Rex": "与雷克斯一起锁定",
  "Locked": "锁定",
  "Lockset": "锁具",
  "Lockset Audit": "锁具审核",
  "Lockset BLE Tamper": "锁具 BLE 防篡改",
  "Lockset Buffer Overrun": "锁具缓冲区溢出",
  "Lockset Busy": "锁具忙",
  "Lockset Close": "锁具关闭",
  "Lockset Connected": "锁具已连接",
  "Lockset Control - Initialize": "锁具控制 - 初始化",
  "Lockset Control - Lock": "锁具控制 - 锁",
  "Lockset Control - M-Unlock": "锁具控制 - M-Unlock",
  "Lockset Control - Unlock": "锁具控制 - 解锁",
  "Lockset Control - Update": "锁具控制 - 更新",
  "Lockset Critical Battery": "锁具关键电池",
  "Lockset Database Currupt": "锁具数据库损坏",
  "Lockset Denied": "锁具被拒绝",
  "Lockset Disconnected": "锁具已断开",
  "Lockset Discover": "锁具发现",
  "Lockset Forced Door": "锁具强制门",
  "Lockset Granted": "授予锁具",
  "Lockset Idle": "锁具空闲",
  "Lockset LockCover Tamper": "锁具锁盖防拆",
  "Lockset Locked": "锁具已锁定",
  "Lockset Low Battery": "锁具电池电量低",
  "Lockset Magnetic Tamper": "锁具磁性篡改器",
  "Lockset Name": "锁具名称",
  "Lockset No": "锁具编号",
  "Lockset Open": "锁具打开",
  "Lockset Propped Door": "锁具支撑门",
  "Lockset Unlocked": "锁具已解锁",
  "Log": "日志",
  "Log API": "日志接口",
  "Log API Configuration": "日志API配置",
  "Log Api": "日志API",
  "Log DB": "日志数据库",
  "Log Display": "日志显示",
  "Log No": "日志号",
  "Log Report": "日志报告",
  "Log Reset": "日志重置",
  "Log Save": "日志保存",
  "Log Time": "记录时间",
  "Log report": "日志报告",
  "LogReset": "日志重置",
  "Login": "登录",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Longitude": "经度",
  "Lost": "丢失的",
  "Low": "低的",
  "M-Unlock": "M-解锁",
  "MAC": "苹果",
  "MAC Address": "MAC地址",
  "MM/DD/YYYY": "月/日/年",
  "Mac Address": "MAC地址",
  "Main": "主要的",
  "Main URL": "主要网址",
  "Maintenance": "维护",
  "Manager In": "经理在",
  "Manager In Rule": "规则经理",
  "Manager Out": "经理外出",
  "Master": "掌握",
  "Master Address": "主地址",
  "Master Port": "主端口",
  "Maximum Record Time (day)": "最长记录时间（天）",
  "Media": "媒体",
  "Menu collapse button": "菜单折叠按钮",
  "Menu colups button": "菜单栏按钮",
  "Message": "信息",
  "Middle Name": "中间名字",
  "Minimum Record Time (min)": "最短记录时间（分钟）",
  "Minute": "分钟",
  "Miscellaneous": "各种各样的",
  "Mobile Credential": "移动凭证",
  "Model": "模型",
  "Mon": "周一",
  "Monitor": "监视器",
  "Monthly": "每月",
  "Multi Factor": "多因素",
  "NC": "数控",
  "NC Parallel Resistor": "NC并联电阻",
  "NC Series Resistor": "NC系列电阻",
  "NC Unsupervised": "数控无人监督",
  "NO": "不",
  "NO Parallel Resistor": "无并联电阻",
  "NO Series Resistor": "NO系列电阻",
  "NO Unsupervised": "没有无人监督",
  "NTP": "NTP",
  "NVR": "网络硬盘录像机",
  "NVR Connected": "已连接 NVR",
  "NVR Disconnected": "NVR 已断开连接",
  "NVR List": "网络硬盘录像机列表",
  "NVR Name": "网络硬盘录像机名称",
  "NVR No": "网络录像机编号",
  "NVR Type": "网络硬盘录像机类型",
  "N/A": "不适用",
  "Name": "姓名",
  "Napco Format": "纳普科格式",
  "Netmask": "网络掩码",
  "Network": "网络",
  "Never Expire": "永不过期",
  "New Credential": "新凭证",
  "New Password": "新密码",
  "New Person": "新人",
  "Next": "下一个",
  "No": "不",
  "No Data Found!": "没有找到数据！",
  "No Item in right side": "右侧没有项目",
  "No Record Found!": "没有找到记录！",
  "Node": "节点",
  "Node Add": "节点添加",
  "Node Check": "节点检查",
  "Node Connected": "节点已连接",
  "Node Control - DB Sync": "节点控制-数据库同步",
  "Node Control - Reboot": "节点控制-重启",
  "Node Control - SW Sync": "节点控制 - 软件同步",
  "Node DB": "节点数据库",
  "Node Delete": "节点删除",
  "Node Disconnected": "节点断开连接",
  "Node Name": "节点名称",
  "Node No": "节点号",
  "Node Scan": "节点扫描",
  "Node Startup": "节点启动",
  "Node Type": "节点类型",
  "None": "没有任何",
  "Normal": "普通的",
  "Not Found": "未找到",
  "Notification": "通知",
  "Number Length": "号码长度",
  "Number Start": "编号开始",
  "Nvr": "内华达",
  "OEM": "代加工",
  "Occupancy Enable": "占用启用",
  "Occupancy Input": "占用输入",
  "Occupancy Limit": "入住限制",
  "Occupancy Rule": "入住规则",
  "Occupancy Sensor": "占用传感器",
  "Odd": "奇怪的",
  "Off Time": "休息时间",
  "Off Time (100ms)": "关闭时间（100ms）",
  "Offline": "离线",
  "Old Password": "旧密码",
  "On Time": "准时",
  "On Time (100ms)": "准时（100 毫秒）",
  "One Time": "一度",
  "OneTime": "一度",
  "Online": "在线的",
  "Only Muster": "只集结",
  "Open": "打开",
  "Open Door Way": "开门方式",
  "Open Drawer Button": "打开抽屉按钮",
  "Option": "选项",
  "Options": "选项",
  "Organization": "组织",
  "Output": "输出",
  "Output Active": "输出有效",
  "Output Control - Active": "输出控制 - 有效",
  "Output Control - Auto": "输出控制 - 自动",
  "Output Control - Inactive": "输出控制 - 无效",
  "Output Inactive": "输出无效",
  "Output Name": "输出名称",
  "Output No": "输出编号",
  "Output Port": "输出端口",
  "Output Stat": "输出统计",
  "Output Type": "输出类型",
  "Pagination": "分页",
  "Pair Door": "对门",
  "Pair Door Enable": "配对门启用",
  "Parity 1": "奇偶校验 1",
  "Parity 1 Length": "奇偶校验 1 长度",
  "Parity 1 Position": "奇偶校验 1 位置",
  "Parity 1 Start": "奇偶校验 1 开始",
  "Parity 1 Type": "奇偶校验 1 类型",
  "Parity 2": "奇偶校验 2",
  "Parity 2 Length": "奇偶校验 2 长度",
  "Parity 2 Position": "奇偶 2 位置",
  "Parity 2 Start": "奇偶校验 2 开始",
  "Parity 2 Type": "奇偶校验 2 类型",
  "Partition": "分割",
  "Partition List": "分区列表",
  "Partition Name": "分区名称",
  "Partition No": "分区号",
  "Passage": "通道",
  "Passage Lock": "通道锁",
  "Passage Unlock": "通道解锁",
  "Passthru": "通道",
  "Password": "密码",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Path": "小路",
  "Person": "人",
  "Person Access": "人员访问",
  "Person Name": "人名",
  "Person No": "人员编号",
  "Person Select": "人员选择",
  "Phone": "电话",
  "Playback": "回放",
  "Port Count": "端口数",
  "Post-Event Record Time (sec)": "事件后记录时间（秒）",
  "Power Fault Active": "电源故障激活",
  "Power Fault Inactive": "电源故障无效",
  "Power Fault Stat": "电源故障统计",
  "Power Fault Type": "电源故障类型",
  "Pre-Event Record Time (sec)": "事件前记录时间（秒）",
  "Previous": "以前的",
  "Product": "产品",
  "Professional": "专业的",
  "Profile": "轮廓",
  "Propped Alert Enable": "支持警报启用",
  "Propped Open": "撑开",
  "Propped Time (sec)": "支撑时间（秒）",
  "QRCode": "二维码",
  "REST API": "休息API",
  "REX Active": "雷克斯活跃",
  "REX Denied for Door Stat": "REX 拒绝门统计",
  "REX Denied for Threat Level": "REX 因威胁级别而被拒绝",
  "RF Address": "射频地址",
  "RSSI Recv": "RSSI 接收",
  "RSSI Send": "RSSI 发送",
  "RTSP Port": "RTSP端口",
  "Reader": "读者",
  "Reader Connected": "读者已连接",
  "Reader Disconnected": "读卡器已断开连接",
  "Reader In Enable": "读卡器启用",
  "Reader In Region": "地区读者",
  "Reader In Type": "读卡器类型",
  "Reader List": "读者名单",
  "Reader Name": "读者姓名",
  "Reader No": "读者编号",
  "Reader Out Enable": "读取器输出启用",
  "Reader Out Region": "读者出区",
  "Reader Out Type": "读卡器输出类型",
  "Reader Port": "读卡器端口",
  "Ready": "准备好",
  "Reboot": "重启",
  "Reboot without Savaging Data": "重新启动而不保存数据",
  "Reboot without Saving Data": "重启而不保存数据",
  "Receiver": "接收者",
  "Record": "记录",
  "Record Control - Instant": "记录控制 - 即时",
  "Record Control - Off": "录音控制 - 关闭",
  "Record Control - On": "录音控制 - 开",
  "Record Media": "记录媒体",
  "Record Off": "录音关闭",
  "Record On": "录音开启",
  "Record Stat": "记录统计",
  "Refresh": "刷新",
  "Region": "地区",
  "Region Name": "地区名称",
  "Region No": "地区编号",
  "Region Report": "地区报告",
  "Relay": "中继",
  "Relay Active": "继电器有效",
  "Relay Control - Active": "继电器控制 - 有效",
  "Relay Control - Auto": "继电器控制 - 自动",
  "Relay Control - Inactive": "继电器控制 - 无效",
  "Relay Inactive": "继电器无效",
  "Relay Name": "继电器名称",
  "Relay No": "继电器编号",
  "Relay Port": "中继端口",
  "Relay Stat": "中继统计",
  "Relay Type": "继电器类型",
  "Reload successful": "重新加载成功",
  "Relock": "重新锁定",
  "Relock Lock": "重锁锁",
  "Relock On Open": "打开时重新锁定",
  "Remember me": "记住账号",
  "Remote": "偏僻的",
  "Repeat": "重复",
  "Report": "报告",
  "Request aborted": "请求已中止",
  "Request failed with status code 500": "请求失败，状态码 500",
  "Request failed with status code 504": "请求失败，状态码 504",
  "Reset": "重置",
  "Reset Daily": "每日重置",
  "Reset Time": "复位时间",
  "Rest API": "休息API",
  "Rest API Configuration": "其余 API 配置",
  "Rest Api": "休息API",
  "Restore": "恢复",
  "Rf Channel": "射频通道",
  "Rf Channel is required": "需要射频通道",
  "RfAddress": "射频地址",
  "Role": "角色",
  "Role Name": "角色名称",
  "Role No": "角色编号",
  "Role Page": "角色页面",
  "Role Pages are required": "需要角色页面",
  "Room": "房间",
  "Rows Per Page:": "每页行数：",
  "Rule Name": "规则名称",
  "Rule No": "规则编号",
  "Rule Option": "规则选项",
  "Rule Person": "规则人",
  "Rule Person 2": "规则人2",
  "Rule Type": "规则类型",
  "SD Card": "SD卡",
  "SD Free": "标清免费",
  "SD Mount": "SD卡口",
  "SD Space": "标清空间",
  "SD Total": "标准差总计",
  "SIP": "啜",
  "SIP Configuration": "SIP配置",
  "SIP DTMF Lock": "SIP DTMF 锁定",
  "SIP Field Number": "SIP 字段编号",
  "SIP Field Number is required": "SIP 字段号码为必填项",
  "SIP Gate ID": "SIP 门 ID",
  "SIP Operator ID": "SIP 运营商 ID",
  "SIP Password": "SIP密码",
  "SSID": "SSID",
  "Sat": "星期六",
  "Save Data and Reboot": "保存数据并重新启动",
  "Save Database to storage": "将数据库保存到存储",
  "Save Layout": "保存布局",
  "Scan": "扫描",
  "Scan Control - Active": "扫描控制 - 主动",
  "Scan Control - Inactive": "扫描控制 - 无效",
  "Scan Data": "扫描数据",
  "Schedule": "日程",
  "Schedule Archive": "日程存档",
  "Schedule Archive Failed": "计划存档失败",
  "Schedule Backup": "安排备份",
  "Schedule Backup Failed": "计划备份失败",
  "Schedule Item": "日程项目",
  "Schedule Item Add": "计划项目添加",
  "Schedule Items": "安排项目",
  "Schedule List": "日程表",
  "Schedule Name": "时间表名称",
  "Schedule No": "附表编号",
  "Schedule Type": "时间表类型",
  "Security Code": "安全码",
  "Security Key": "安全密钥",
  "Select": "选择",
  "Select Type": "选择类型",
  "Select a photo": "选择一张照片",
  "Select table row": "选择表格行",
  "Select your option": "选择您的选项",
  "Self-Signed": "自签名",
  "Send Invitation Email": "发送邀请电子邮件",
  "Sender": "发件人",
  "Server": "服务器",
  "Server Address": "服务器地址",
  "Server Port": "服务器端口",
  "Server is not responding. Please restart your device": "服务器没有响应。请重新启动您的设备",
  "Service": "服务",
  "Severe": "严重",
  "Showing": "显示中",
  "Shunt": "分流器",
  "Shunt Enable": "分流启用",
  "Shunt Output": "分流输出",
  "Sidebar": "侧边栏",
  "Sign in to your account": "登录到您的帐户",
  "Sign out": "登出",
  "Single Factor": "单因素",
  "Sip": "啜",
  "Sip Incoming Call": "啜饮来电",
  "Site ID": "站点ID",
  "Site Key": "站点密钥",
  "Site No": "站点编号",
  "Sitemap": "网站地图",
  "Smart Report": "智能报告",
  "Soft": "柔软的",
  "Something went wrong": "出了些问题",
  "Sorry, we couldn't find this page.": "抱歉，我们找不到此页面。",
  "SpecoNVR": "斯派克NVR",
  "Start & End Date": "开始和结束日期",
  "Start Credential Number": "起始凭证号码",
  "Start Date": "开始日期",
  "Start Only": "仅开始",
  "Start Time": "开始时间",
  "Status": "地位",
  "Stolen": "被盗",
  "Stream": "溪流",
  "Streaming": "流媒体",
  "Sub": "子",
  "Sub Key Number": "子键号",
  "Sub URL": "子网址",
  "Subnode": "子节点",
  "Subnode Add": "子节点添加",
  "Subnode Connected": "子节点已连接",
  "Subnode Delete": "子节点删除",
  "Subnode Disconnected": "子节点断开连接",
  "Subnode List": "子节点列表",
  "Subnode Name": "子节点名称",
  "Subnode No": "Subnode No",
  "Successful": "成功的",
  "Suggestion": "建议",
  "Sun": "太阳",
  "Sync Code": "同步码",
  "Sync Code is required": "需要同步码",
  "System": "系统",
  "System DB": "系统数据库",
  "System Free": "系统免费",
  "System Name": "系统名称",
  "System Space": "系统空间",
  "System Total": "系统总计",
  "TLS": "传输层安全协议",
  "Tagging": "标记",
  "Tamper Active": "篡改活动",
  "Tamper Inactive": "篡改无效",
  "Tamper Stat": "篡改统计",
  "Tamper Type": "防拆类型",
  "Task": "任务",
  "Task Item": "任务项目",
  "Task Name": "任务名称",
  "Task No": "任务号",
  "Temp No": "温度编号",
  "Test": "测试",
  "The fields TotalLength, FacilityCode must make a unique set.": "TotalLength、FacilityCode 字段必须形成唯一的集合。",
  "Threat": "威胁",
  "Threat Control - Active": "威胁控制 - 主动",
  "Threat Control - Inactive": "威胁控制 - 不活动",
  "Threat Ignore Rex": "威胁无视雷克斯",
  "Threat Level": "威胁级别",
  "Threat List": "威胁列表",
  "Threat Name": "威胁名称",
  "Threat No": "威胁编号",
  "Thu": "星期四",
  "Thumb Drive NVR": "拇指驱动器 NVR",
  "Time": "时间",
  "Time Format": "时间格式",
  "Time Type": "时间类型",
  "Time Zone": "时区",
  "Timezone": "时区",
  "Toggle": "切换",
  "Toggle Floor": "切换楼层",
  "Toggle Lock": "拨动锁",
  "Toggle Unlock": "切换解锁",
  "Total": "全部的",
  "Total  Length": "总长度",
  "Total Length": "总长度",
  "Transaction Log": "交易日志",
  "Trigger": "扳机",
  "Trigger Control - Active": "触发控制 - 主动",
  "Trigger List": "触发列表",
  "Trigger Name": "触发器名称",
  "Trigger No": "触发编号",
  "Trouble": "麻烦",
  "Tue": "星期二",
  "Two Person Rule": "两人规则",
  "Type": "类型",
  "US": "我们",
  "USB Free": "USB免费",
  "USB Memory": "USB存储器",
  "USB Mount": "USB安装座",
  "USB Space": "USB空间",
  "USB Total": "USB 总计",
  "Unlock": "开锁",
  "Unlock Time (Sec)": "解锁时间（秒）",
  "Unlock Time (sec)": "解锁时间（秒）",
  "Unlocked": "解锁",
  "Update": "更新",
  "Update Server": "更新服务器",
  "Update successful": "更新成功",
  "Upgrade License": "升级许可证",
  "Upload CA-Certificate": "上传 CA 证书",
  "Upload an image": "上传图片",
  "Usage Based": "基于使用情况",
  "Usage Percent": "使用百分比",
  "Use setting": "使用设置",
  "Used": "用过的",
  "User": "用户",
  "User ID": "用户身份",
  "User ID is required": "需要用户 ID",
  "User List": "用户列表",
  "User No": "用户号",
  "User PC": "用户电脑",
  "User Role": "用户角色",
  "User Role List": "用户角色列表",
  "User profile": "用户资料",
  "Username": "用户名",
  "Username is required": "用户名是必需的",
  "Username or password is incorrect": "用户名或密码不正确",
  "Verify Mode": "验证模式",
  "Version": "版本",
  "View": "看法",
  "View Channel": "查看频道",
  "View List": "查看列表",
  "View Name": "查看名称",
  "View No": "查看编号",
  "WIFI": "无线上网",
  "Warning": "警告",
  "Warning!": "警告！",
  "Wed": "星期三",
  "Weekly": "每周",
  "Wifi": "无线上网",
  "Work": "工作",
  "Worker": "工人",
  "Workspace": "工作空间",
  "YYYY-MM-DD": "年-月-日",
  "Yes": "是的",
  "You are not authorized for this page!": "您无权访问此页面！",
  "You will lose your changes!": "您将丢失您的更改！",
  "Your Profile": "你的个人资料",
  "of": "的",
  "results": "结果",
  "to": "到"
}
